高登崛起！終於出到新文化力壓連登既「分化 pr 拉！」

連登仔：你pr 熱狗 分化 藍絲
部份高登仔：你扮中立扮理性搏出位搏認同

邊個post講??
想睇

想睇
透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】其實話高登係黃定藍都係得啖笑

睇不想長大比人圍果d野

唔好意思 你唔係中立理性 你係啲扮睇得通透眾人皆醉咁 但實質抽水又抽得低質 下下比人秒 要靠人形蜈蚣先頂得住